★頭先睇到 恆生銀行11 跌到翻艇，證明真的樓爆了

狂賀

call loan

逼死班負資產

仲有 支銀香港

call loan啪啪 call loan啪啪.....

最好逼死班 按老豆老母間屋，剛上車嗰班

全家富貴

至少我們還有恆大

恆大地產

樓撚不願面對

冇人入來駁，證明屬實

樓爆

賀！

無買
但唔算跌多啦
對比大市插個水平

你隻老貓科技都日日跌啦！
狂賀

係證明冇人理你

排緊隊上ifc, 唔撚理你

總之唔計

爆

就穿52周